【澳門直擊】賭場重創無冷氣 賭客撥扇「焗住賭」

一場颱風令澳門滿目瘡痍，除新、舊萄京賭場受停水停電影響，需要暫停營業，另一間大型娛樂場所永利酒店及賭場雖然仍然開放，但無冷氣供應，只得少量賭客入內，職員亦向賭客派發紙扇降溫。

記者下午在永利賭場所見，場內角子機等全部關機，21點、百家樂賭檯則照常開放，只有少量賭客。雖然賭場仍然開放，但無冷氣供應，職員也感到悶熱，不時撥紙扇降溫，亦向賭客派發紙扇。只見有賭客一邊撥扇，一邊下注，名副其實「焗住賭」。